{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_058388",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=56391&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주무거펜션&카라반"
    },
    "text": "ペンションの前にはムックバーガーと芝生庭園があり休息するのに良いです。 各客室はオーシャンビューを楽しむことができ、周辺には咸徳海水浴場が車で5分の距離にあります。 天女と木こりテーマ公園は車で22分の距離にあり、金寧海水浴場までは車で24分かかります。 入室時間は午後5時で、退室時間は午前11時です。 無料Wi-Fiを提供しており、すべての客室は禁煙です。 駐車も可能で、送迎サービスは提供しておりません。 駐車場とカフェは現場の状況によって利用できない場合があります。 バーベキュー施設は炭とグリルを使用し、2~4人基準で20,000ウォンであり、追加で人数が増えるたびに5,000ウォンを追加で支払う必要があります(当日現地にて決済)。 最大人数を超えるため入室できず、保護者付きではない未成年者は利用できません。 ペットは客室に出入りできず、利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があります。 また、火災危険物質は客室内では使用できず、ゴミは指定された場所に分別して捨ててください。 上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの前には何がありますか？",
            "answer": "ムックバーガーと芝生庭園があります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "周辺には咸徳海水浴場があります。"
        },
        {
            "question": "天女と木こりテーマ公園までの所要時間はどれくらいですか？",
            "answer": "車で22分かかります。"
        },
        {
            "question": "金寧海水浴場までの所要時間はどれくらいですか？",
            "answer": "車で24分かかります。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は午後5時で、退室時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiを提供しております。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー施設は2~4人基準で20,000ウォンであり、追加で人数が増えるたびに5,000ウォンを追加で支払う必要があります(当日現地にて決済)。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "最大人数を超えるため入室できず、保護者付きではない未成年者は利用できません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "ペットは客室に出入りできず、利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があります。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質は客室内で使用できますか？",
            "answer": "火災危険物質は客室内では使用できません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨ててください。"
        },
        {
            "question": "ペンションの情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "上記の情報はペンションの事情により変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中に客室料金は変動しますか？",
            "answer": "オンシーズン中に一部の客室料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 367,
        "QA": 473
    }
}